（有片）女警：如果佢唔肯道歉咁又點呀？

【10.1 銅鑼灣回顧丨《初媒》女記者嚴小姐就非禮要求道歉 PPRB：如果佢唔肯呢】

1915《初媒》女記者嚴小姐指早前於佐利治街茶先生對出警方拉起封鎖線推進期間，被男警員推撞及觸碰其私人部位，及後立刻要求該警員向她道歉，但該防暴警員沒有理會。傳媒聯絡隊上前了解時，該名涉嫌非禮女記者的防暴警員則由其同袍往後推並「笑笑口」離開。嚴小姐向傳媒聯絡隊表示，他們只是要求該名警員與其對質並道歉，但PPRB只向嚴小姐表示無法單憑其片面之詞定奪事情的始末，更指「如果佢唔肯道歉呢」、「我完全唔知咩事嘅情況下我點可以截停佢呢」因而拒絕其要求。

攝/ ChinWa、Jacky Lo

#十一 #國殤 #示威 #警暴 #即時新聞 #遊行 #國安法 #hkprotest #hongkong #hk #城市廣播 #城大

女權撚（潛左）

啲軍雞比同事摸慣屌慣，平時係狗屋隨時拉入廁所就開波既

點會覺得摸下胸係有問題